Dearest (Lo Mas Querido) Ending 3 Inuyasha

Dercargar MP3
http://www.4shared.com/mp3/Ztxvg3lI/Dearest_Opening_3.html?

Interprete: Valeska Cardenas
Letra: Valeska Cardenas
Mezcla Musical: IG Studios
Direccion: Proyecto Inuyasha Fandub

Este es el segundo video del Proyecto Inuyasha Fandub. La razon por la que no hemos subido videos. La razon es que no hemos disponido de tiempo para contactar a Artistas y a nuestro direcotor y gefe en relaciones publicas se le acabo el internet y ese fue un desastre. Les pedimos una disculpa. Hoy este tema tan menancolico que es Dearest, con la voz y letra de Valeska Cardenas (Wakitho). Y en  la Edicin de audio tenemos a IG Studios (Doblaje Mexicano de Calidad). Todo bajo la direccin del Proyecto Inuyasha Fandub. Esperamos tener mas tiempo y dedicacin a este proyecto.

Erik Martinez Wordkeeper
Director General
Proyecto InuYasha Fandub